幫趁黃店時順便幫／提佢地報李嘉誠的基金？

幫趁黃店時順便幫／提佢地報李嘉誠的基金？